新香港政權個名嘅組合

組成部分有呢啲
赤匪
傀儡
港共
軍政府

重有無其他